新手入門買相機(唔需要單反）

只係想買部相機悠閒影下相，旅行果時可以用下，唔洗一定要單反，同埋想部機身輕d，本人完全冇攝影經驗，各位巴絲打有咩推介？

筆直：$5000內

$5000機連鏡冇乜選擇接唔接受到二手？

你畀得起5000, 點解唔買單反? 起碼單反長命嗰啲垃圾數碼相機好多

rx100m3

rx100 III

完全唔合理

咁長命做咩玩一兩年又換機~

單反唔係數碼相機

原來夠5000 budget一定要買dslr
學到野

rx100m3/ m4
g7x mk2
lx10

樓豬講到明要輕身d同埋無攝影經驗
點解仲要叫人買單反

rx100 iv
此post 已完。

Rx100 mark iii 呢個價位冇得輸

iphone7+
二手